理工大學而家外面捉既係咩事？

偷走定外面入黎？
唔好亂黎啦，人地重防呀。

偷走出嚟